新機唔見左隻hdd

影得有啲衰但就明明見到有hdd係到
但係係個本機到見唔到佢

未分配空間

assign咗磁碟區未

好好笑樓主

未分配空間

本機 right click --> 電腦管理 --> 存放裝置 --> 磁碟管理

見到黑色未分配空間，新增返就ok

唔該哂

Google是好東西

月經post

經已變成雙周刊